[
    {
        "id": 948,
        "question": "Yarı yaş, yarı kuru nemli toprak",
        "letter": "A",
        "answer": "alatav"
    },
    {
        "id": 146,
        "question": "Bir kümenin her elemanı",
        "letter": "B",
        "answer": "birim"
    },
    {
        "id": 1729,
        "question": "Kelimelerin bir araya gelerek oluşturduğu söz dizimi",
        "letter": "C",
        "answer": "Cümle"
    },
    {
        "id": 1269,
        "question": "\"Dünyanın en kalabalık ülkesi\" unvanına sahip olan ülke",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çin, Çin Halk Cumhuriyeti"
    },
    {
        "id": 1716,
        "question": "Zor koşullarda asıl oyuncu yerine aynı rol için oynatılan yedek oyuncu",
        "letter": "D",
        "answer": "Dublör"
    },
    {
        "id": 1949,
        "question": "İNSAN GELİŞİMİ İÇİN GEREKLİ BİLGİ VE BECERİYİ KAZANDIRAN, KİŞİLİĞİ GELİŞTİREN HER TÜR ETKİNLİK",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğitim"
    },
    {
        "id": 223,
        "question": "Barut vb. patlayıcı maddeleri ateşlemek için kullanılan kapsül",
        "letter": "F",
        "answer": "fünye"
    },
    {
        "id": 1436,
        "question": "Yerkürenin geometrik olmayan gerçek biçimi",
        "letter": "G",
        "answer": "Geoit"
    },
    {
        "id": 1853,
        "question": "METAL, PLASTİK VEYA AHŞAPTAN YAPILMIŞ ÇEŞİTLİ KULLANIM ALANLARI OLAN ÇEMBER",
        "letter": "H",
        "answer": "Halka"
    },
    {
        "id": 1609,
        "question": "Bir sonuç çıkarmak için verileri yöntemli bir biçimde toplayıp sayı olarak belirtme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstatistik, istatistik bilimi, istatistik çıkarma, istatistik çıkarmak"
    },
    {
        "id": 1914,
        "question": "TERSANELERDE ÜZERİNDE GEMİ YAPILAN, ONARILAN VEYA GEMİYİ SUYA İNDİRİP SUDAN ÇIKARMAYA YARAYAN IZGARA",
        "letter": "K",
        "answer": "Kızak"
    },
    {
        "id": 1526,
        "question": "Su samurundan elde edilen post",
        "letter": "L",
        "answer": "Lutr"
    },
    {
        "id": 1945,
        "question": "HALAYBAŞI AKSESUARI",
        "letter": "M",
        "answer": "Mendil"
    },
    {
        "id": 929,
        "question": "Tek ağızlı balta",
        "letter": "N",
        "answer": "Nacak"
    },
    {
        "id": 907,
        "question": "Görülebilen veya dokunulanilen herhangi bir şey",
        "letter": "O",
        "answer": "Obje"
    },
    {
        "id": 367,
        "question": "Bir maddenin herhangi bir yolla elde edilmiş olan özü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özüt, özütü"
    },
    {
        "id": 669,
        "question": "İş merkezi",
        "letter": "P",
        "answer": "Plaza"
    },
    {
        "id": 1637,
        "question": "Herhangi bir organın durumunu tespit etmek için çekilen film",
        "letter": "R",
        "answer": "Röntgen"
    },
    {
        "id": 1317,
        "question": "Bir şeye ayrılan, uygun görülen veya rastlayan zaman",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıra"
    },
    {
        "id": 935,
        "question": "Kesme veya oyma kalıbı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şablon"
    },
    {
        "id": 438,
        "question": "Üzüntülü düşünce durumu, kaygı, endişe",
        "letter": "T",
        "answer": "tasa, tasalanma, tasalanmak"
    },
    {
        "id": 1564,
        "question": "Aklında kalmamak, hatırlamamak",
        "letter": "U",
        "answer": "Unutmak, unutma"
    },
    {
        "id": 728,
        "question": "Bir düşünce veya istek üzerinde durmak, direnmek, ısrar etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üsteleme, Üstelemek"
    },
    {
        "id": 1136,
        "question": "Değer, kıymet",
        "letter": "V",
        "answer": "valör"
    },
    {
        "id": 891,
        "question": "Baştan savma, üstünkörü",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalapşap, yalap şap, yalapsap"
    },
    {
        "id": 719,
        "question": "Eski tarihlerde tutukluların ya da hükümlülerin içine konulduğu kapalı yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zindan"
    }
]